可唔可以唔入 post 都 mark 到留名

有時睇到個 post title
想 mark 定遲 d 睇
但又唔想撳完入去又打星又出返去

apple 3d touch

講漏左, 我指 web 版
iOS 可以 long tab 再打星